我兩點半觀塘收工，搭車又搭船，四半先去到銅鑼灣

香港人加油！